陳彦霖嘅衫褲鞋會唔會係嗰日將軍澳警署内燒咗？

記得之前有張警署內有火嘅相，係咪將軍澳？

push!

係

咩事

時間應該為10月1日

推

燒陳彦霖啲野？

有可能係

今日全日毛骨悚然

Tuiiii

你點知的？

我屌

CLS